[歷史無如果] 如果林鄭願意同張超雄傾佢嘅方案，大家打算點做？

？真心想問。

721要人。

唔使諗撤回咗

嗱，雄哥，今次就好波喇，從善如流。
此post已完
以下不要回覆。